最後一刻仲諗緊出唔出既人入一入黎

我都係14後灰心撚+失敗主義者，猶豫過出唔出既人
但就算和理非幾個鐘出去鳩行鳩坐都好，咪當造個勢買個希望囉，呢一日蝕左幾個鐘你地唔會有損失，而且show到比世界知香港人係反對呢條修例同可以比彈藥外國介入，除左香港廢老全球冇人會buy沈默大多數=支持呢d無腦諗法

唔係因為有希望先出去行，而係出去行先可能有希望
香港人加油

推

一陣見 香港人加油

團結

pish

收工嘅你地都岀黎啦